準備緊一場聲援法國革命 嘅集會

從公交系統到能源，教育，醫療，司法和執法部門，數百萬法國人準備在12月5日星期四發起聯合罷工，反對政府的退休改革計畫，有觀察人士認為社會運轉癱瘓程度將直逼1995年。當年希拉克與朱佩的改革挫敗是否會重現在馬克龍和菲利普身上，各大反改革陣營的立場是堅定的，但（起碼截至目前）政府的改革信心也是堅定的。

我地香港人都要幫一幫外國人 大家話啱唔啱？

光復法國 時代革命！

唔係唔好, 但要幫維吾爾先, 佢地真係水深火熱, 大家敵人又係中共